林太個仔返咗嚟未？

我好擔心佢唔使去隔離

林太個仔最好唔好隔離！！

咁就可以傳到佢老母都中招囉